(知音人)有冇聽hip hop既巴打？

入黎依個電台吹下水 傾下rap
而家得兩條友
可以自己點歌 希望搵到志同道合既巴打

A$AP MOB

絲打duck唔duck

梗係得啦 歡迎

Kohh-dirtboy